下星期面試，好撚驚

下星期in second interview, 話會問 Recruitment role play 嘅野，大家可唔可以幫幫手話我知會有咩role play 問題呀？🙏🏼

How old are you?
I am fine thank you

I am fine thank you and you?

求撚其啦 請你就請你架啦 諗咁柒多做乜 你連個interview 都搞唔掂 人哋會指望你係工作上可以搞掂咩

Cosplay就識